股王騰訊 476.6 >>>>>>>265.4

G

大師好波👍

cfu

最尾千人斬中出系列

一星期後仲捱唔捱到250上？

卡勞黑仔到呢 一入就跌成兩百蚊
我430入嫁

未拆個陣揸到依家